<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="109">
    <author>NYKK3</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <iconFilename>icon_ShopFavorites.dds</iconFilename>
    <title>
        <en>Shop Favorites</en>
        <de>Laden Favoriten</de>
        <fr>Favoris Du Magasin</fr>
        <it>Negozio Preferiti</it>
        <es>Favoritos De La Tienda</es>
        <pl>Ulubione Sklepu</pl>
        <ru>Избранное Магазина</ru>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Shop Favorites

A mod that adds a favorites section to the shop menu where you can save your favorite vehicles and tools.

- Add vehicles and tools to your favorites list
- Access favorites from a new tab in the shop menu
- Quick access to your most used items
- Add/remove items directly from the purchase screen

Features:
- Favorites are saved in the modSettings folder and are shared across all saves; missing favorites in a save will be hidden and not deleted
- Works with all vehicles (tractors, machines, cars, trailers) and mods
- Multiplayer support

]]></en>
        <de><![CDATA[Laden Favoriten

Ein Mod, der eine Favoritensektion zum Ladenmenü hinzufügt, in dem Sie Ihre bevorzugten Fahrzeuge und Werkzeuge speichern können.

- Fügen Sie Fahrzeuge und Werkzeuge zu Ihrer Favoritenliste hinzu
- Greifen Sie über eine neue Registerkarte im Shop-Menü auf Favoriten zu
- Schneller Zugriff auf Ihre am häufigsten verwendeten Artikel
- Elemente direkt vom Kaufbildschirm hinzufügen/entfernen

Funktionen:
- Favoriten werden im Ordner modSettings gespeichert und mit allen Spielständen geteilt; fehlende Favoriten in einem Spielstand werden ausgeblendet und nicht gelöscht
- Funktioniert mit allen Fahrzeugen (Traktoren, Maschinen, Autos, Anhänger) und Mods
- Multiplayer-Unterstützung

]]></de>
        <fr><![CDATA[Favoris Du Magasin

Un mod qui ajoute une section de favoris au menu du magasin où vous pouvez enregistrer vos véhicules et outils préférés.

- Ajouter des véhicules et des outils à votre liste de favoris
- Accéder aux favoris depuis un nouvel onglet dans le menu boutique
- Accès rapide à vos articles les plus utilisés
- Ajouter/supprimer des éléments directement depuis l'écran d'achat

Fonctionnalités :
- Les favoris sont enregistrés dans le dossier modSettings et sont partagés entre toutes les parties ; les favoris manquants dans une partie seront masqués et non supprimés
- Fonctionne avec tous les véhicules (tracteurs, machines, voitures, remorques) et les mods
- Support multijoueur

]]></fr>
        <it><![CDATA[Negozio Preferiti

Una mod che aggiunge una sezione preferiti al menù del negozio dove puoi salvare i tuoi veicoli e attrezzi preferiti.

- Aggiungi veicoli e attrezzi alla tua lista dei preferiti
- Accedi ai preferiti da una nuova scheda nel menu degli acquisti
- Accesso rapido agli oggetti più utilizzati
- Aggiungi/rimuovi elementi direttamente dalla schermata di acquisto

Caratteristiche:
- I preferiti sono salvati nella cartella modSettings e sono condivisi con tutte le partite, i preferiti che mancano in una partita verranno nascosti e non cancellati
- Funziona con tutti i veicoli (trattori, attrezzi, macchine, rimorchi) e mods
- Supporto multiplayer

]]></it>
        <es><![CDATA[Favoritos De La Tienda

Un mod que añade una sección de favoritos al menú de la tienda donde puedes guardar tus vehículos y herramientas favoritos.

- Añadir vehículos y herramientas a tu lista de favoritos
- Acceder a los favoritos desde una nueva pestaña en el menú de la tienda
- Acceso rápido a tus artículos más utilizados
- Añadir/quitar elementos directamente desde la pantalla de compra

Características:
- Los favoritos se guardan en la carpeta modSettings y se comparten entre todas las partidas; los favoritos que falten en una partida se ocultarán y no se eliminarán
- Funciona con todos los vehículos (tractores, máquinas, coches, remolques) y mods
- Soporte multijugador

]]></es>
        <pl><![CDATA[Ulubione Sklepu

Mod dodający sekcję ulubionych do menu sklepu, gdzie możesz zapisać swoje ulubione pojazdy i narzędzia.

- Dodawaj pojazdy i narzędzia do listy ulubionych
- Uzyskaj dostęp do ulubionych z nowej zakładki w menu sklepu
- Szybki dostęp do najczęściej używanych przedmiotów
- Dodawaj/usuwaj przedmioty bezpośrednio z ekranu zakupu

Funkcje:
- Ulubione są zapisywane w folderze modSettings i są współdzielone między wszystkimi grami; brakujące ulubione w jednej grze będą ukryte i nie zostaną usunięte
- Działa ze wszystkimi pojazdami (ciągniki, maszyny, samochody, przyczepy) i modami
- Obsługa trybu wieloosobowego

]]></pl>
        <ru><![CDATA[Избранное Магазина

Мод, добавляющий раздел избранного в меню магазина, где вы можете сохранять свои любимые транспортные средства и инструменты.

- Добавляйте транспортные средства и инструменты в список избранного
- Получайте доступ к избранному из новой вкладки в меню магазина
- Быстрый доступ к часто используемым предметам
- Добавляйте/удаляйте предметы прямо из экрана покупки

Особенности:
- Избранное сохраняется в папке modSettings и совместно используется во всех сохранениях; отсутствующие избранные в сохранении будут скрыты и не удалены
- Работает со всеми транспортными средствами (трактора, машины, автомобили, прицепы) и модами
- Поддержка мультиплеера

]]></ru>
    </description>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/FavoriteManager.lua"/>
        <sourceFile filename="src/BuyVehicleDataExtension.lua"/>
        <sourceFile filename="src/VehicleExtension.lua"/>
        <sourceFile filename="src/ShopConfigScreenExtension.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/AddFavoriteEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/events/RemoveFavoriteEvent.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <l10n filenamePrefix="languages/l10n" />
	<multiplayer supported="true"/>
    
    <actions>
        <action name="SHOPFAVORITES_TOGGLE_FAVORITE" category="MENU_SHOP_CONFIG" axisType="HALF" ignoreComboMask="false"/>
    </actions>
    
    <inputBinding>
        <actionBinding action="SHOPFAVORITES_TOGGLE_FAVORITE">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_f" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>
</modDesc>